世界糧食計劃署奪得諾貝爾和平獎

Source : （不斷更新）?mtc=20023

屎就有得佢地食

都預左
頭先望一望過歷代得獎者

我哋都係炮灰㗎啦

諾貝爾啲評審好難先請到，仲要唔敢得罪中共

識唔識劉曉波？